《惡靈勢力 2（Left 4 Dead 2）》宣布將於 24 日更新最新版本《最後一刻》

Valve 旗下著名的恐怖射擊遊戲《惡靈勢力 2（Left 4 Dead 2）》時隔許久，終於將於 9 月 24 日更新最新版本《惡靈勢力 2：最後一刻（Left 4 Dead 2：The Last Stand）》，官方今日同步公開了預告影片。

《最後一刻》原本是《惡靈勢力》一代中生存模式的燈塔地圖，後來由粉絲製作成為二代劇情地圖，而 Valve 後來決定接納這個創作加以扶正、正式更新到遊戲中，《惡靈勢力 2：最後一刻》由 30 多名社群玩家與 Valve 的《戰慄時空：艾莉克絲》研發成員共同合作，歷經 11 個月的時間進行研發。

研發成員 JAiZ 今日透過 Youtube 宣布了《惡靈勢力 2：最後一刻》的更新日期與相關內容，包括最後一刻戰役、26 張新生存地圖、30 個全新成就、4 張清道夫模式地圖、2 種全新近戰武器、L4D1 感染者、新的角色動畫、增強 PVP、UI 進化等：

《惡靈勢力 2：最後一刻》預定 24 日正式更新。

source:

Bill

6

d隻真係神game

愚人節?

出新驚

用fans mod當update繼續靠steam抽佣賺錢

3去左邊

咁幾時出3

唔會有3 死心啦

3呢屌你
我覺得到而家都未有GAME有樂趣得過4V4對抗
8V8果D太混亂

佢出l4d2 remake 再加dlc用新人玩新地圖
都唔會出3

成日諗如果拎香港黎做map一定好正

Valve係唔係真係唔出系列作到3？

山竹過後
台風順勢將喪屍病毒帶埋黎香港
四個主角要係喪屍同惡劣環境重重危機下
趕去中環番工

呢隻
d/啲隻？

Valve係永遠唔會出第3集

中共散播病毒
受感染者會變成愛國藍屍
身為黃絲既香港人生還者要o係藍屍包圍既香港之下逃亡生存

咪整緊隻L4D玩法，但「表明」唔係續集既新game

halflife

乜原來 bill 死嗰關 唔係官方㗎？

26 張新生存地圖 咁多..........

好耐冇玩

正呀

每個撳制之後防守地方轉做survival
唔係一早就有？